{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014436",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "밀양 S 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後10時で、チェックアウト時間は午前10時です。 宿泊料金は2名基準であり、特殊客室によって入室人数を確認する必要があります。 追加人数は追加料金が発生する場合があります。 チェックアウト時間を超過する場合、追加料金がかかる場合がありますのでご注意ください。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が生じた場合、キャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊時に身分証明書を確認できますので、必ず持参してください。お持ちでない場合は入室を拒否され、払い戻しもできません。 提携店の事情により客室情報が変更される場合がありますので、これによる不利益については当社では責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置を取ることがありますので、気をつけなければなりません。 客室の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 ",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後10時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前10時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室に入室する際、何名が確認される必要がありますか？",
            "answer": "特殊客室によって入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "追加人数がある場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超過すると追加料金がかかりますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超過する場合、追加料金がかかる可能性がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が生じた場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室で宿泊する場合は身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時に身分証明書を確認できますので、必ず持参してください。お持ちでない場合は入室を拒否され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合がありますので、これによる不利益については当社では責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、何が起こりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置を取ることがありますので、気をつけなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内での物損や盗難にはどのような処罰がありますか？",
            "answer": "客室の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 482
    }
}